當今第一教頭：施丹！！！

話佢靠球星打自動波果d真係唔識波。佢根本戰術大師黎，排陣變陣換人更衣室關係，全部都一等一！
主攻又得，防反又得！又重用新仔，果斷輪換，所以踢幾條戰線都應付到。
施丹世界第一，不服來辯！

負碌就負碌啦

你當雲格死？

@雲加

-6足球NEVER DIE

服了

施丹=steve kerr

有牙朗 我老母教都贏喇

2禾b就識波啦 唔好反燒ok？

佢名氣幫左佢唔少
好多睇住佢踢波大而佢又真係好撚好波
班年青人服佢自己唔攪事就易教好多喇

死老野收皮啦

你-6兩年歐聯冠軍比我睇啦

識波

u串9 daddy

燒都係要反

係自動波既肥賓就唔洗敗走啦

係球技，唔係名氣。摩佬夠大名氣啦

25

呢句真

今時今日嘅利物浦，拎英超唔難

人地屌打你

帶利物浦拎到英超先講